搵人幫手屌屌李漢奸同四方西

成日出黎想收割 都算喇
宜家仲玩拉美國後腿
搵人搞搞佢